[開波了] 民主黨社區主任劉子傑遭打傷鼻流血 施襲中年婦被捕

民主黨立法會議員尹兆堅辦事處職員、葵青社區主任劉子傑，今早8時許於青衣青敬路青宏苑門口擺設宣傳站期間，被一名持不同意見的女途人襲擊，他右邊鼻受傷流血，已隨即報警求助及送院治理。劉子傑指，今早街站是有關於附近行人路天橋扶手電梯事宜，而且他當時正離開街站途中，突然被一名年約60歲女子指罵「垃圾、社會敗類」，劉指僅回應一句為何指罵他垃圾，突然被該女子一拳打向鼻上流血。警方到場將女子涉嫌普通襲擊拘捕，劉子傑亦到醫院治理後離開。

劉子傑稱施襲女子沒有表明因何不滿，「可能係之前認得我個樣」，認為不應將暴力帶入社區，立法會議員尹兆堅表示，民主黨尊重任何人士表達不同政見，惟絕不能接受以暴力襲擊宣洩情感及作為表達政見的方式。尹兆堅又指擔心使用暴力的情況會蔓延至社區，呼籲市民表達意見時應以理服人，切勿以暴易暴。

垃圾支那狗

開盤，今日會拉幾多個廢老

垃圾廢佬，開始被逼民鬥民

67嗰班放炸彈嘅人嚟嫁？
咁暴力嘅

暴力行為。。最暴力就係廢老廢中

d垃圾可唔可以文明少少啊，下下都打人

收錢打人卑鄙
自發打人免費condom

越有人恐嚇，越要出！

d 無讀書既老粗係咁